屌你淘寶今日話賣到二千億,仲使撚驚侵仔？

唱晒硬幣掉鳩死美國都

淘apple 產品

內銷已足，可以閉關，加咩柒關稅都不足為𢣷

無大豆？上淘寶！無汽車？上淘寶！無飛機？上淘寶！

早咁撚多逼啲人俾訂金，焗住啲人一定要今日俾錢
根本就係將咁多日既生意額計落同一日到黎整大條數
隔離京東均真好多

刁大等錢洗 相信阿里好快俾人炒家

嗚呀 我的親強大了

一節淡三墟

根本係隻豬儲埋一日

好多人成個月之前儲定d要買既野今日先俾錢

個個去Nike 呢類外國勢力專櫃搶貨

錯，係好多本來冇諗住買嘢嘅人都會因為呢個活動買返幾件，佢地網購做得成功係毋庸置疑

咪就係，真係赣鳩鳩

夠鐘 Cut 單

柒完未呀唔加多個0添?

一窩蜂係支那本質，係任何野，係連放假都要死埋一齊逼先安樂

內銷都win你老美幾條街

中國或成

兩千億
咁維尼立法改全年都係光棍節咪可以日日兩千億
發喇發喇 咁易就解決到關稅問題

訓醒未呀 , 兩千億有幾多係成本賤賣價呀
又有幾多係外資brand